美股認真討論區 DL

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

大家好叻 sh，我 1760 忍唔住放咗

lyft 點睇，28. 3入左

有冇人想big short nvda

2000先放

標題DL = 今日創day Low

大家睇路

net又返黎喇

唔好同錢過唔去

李斯

Eth已經唔算好勁啦
根本crypto依家係大細coin輪流炒
真係唔信個bubble唔爆 對比納/科技股佢地無回過咁濟

撚狗

嫌錢腥可以比我

Long最少跌左有股係手吖short真的不了

佢仲有得沽咩應該放哂啦

快d！我要liquidity

有啲想高追SQ

龍巴原來睇淡crypto

NVDA 痴撚線

點解ups跌緊

AAPL最後上車機會(今日)

應該499收

我都仲係唔係好明 tesla21號截數個concept 21號
打後先買個d人
係1股千幾蚊 到31號變1股3 400？
定係24-28會停牌

AAPL 有冇475

佢賣D位好靚喎順便分散下風險

bought NVDA 500.00 Call
65% gain today

屌佢老尾

聽日er無爆炸既+多一百股

美股美股fire endless night

盤後500,聽日530,後日550,星期五600

唔係嘅
有勢咪跟 唔會長揸唔做believer姐
即係好似炒妖股咁 有贏咪走 放下風箏咁都得 但一回就走

499.99

頂先入左少少玩下 燈左你添

長期Keep 10%喎...

所以貨幣嚟講USDT先正路 長期0.99-1

同大貓炒it部一樣

聽日就破頂
有信念 唔怕！

後日喎

條肥仔真係唔識架喎

TSM陰啲陰啲就81

希望年尾上到100

見佢前排晚晚沽TSLA, 最少五位數

靜啦

沽teala買虎牙

唔好啦，未夠貨

屌 出面啲人開曬post添啦

納dee企得穩呢個位就可以直上幻二

L子苦等又再等

仆街玩下tsla put option 輸撚到on9
唔撚識玩真係on99
明明跌左落去,佢都可以輸錢,之後一升,就輸多兩錢重
on9 點撚解我手痕

呢到D人只會撚新手，冇mud人認真討論架
見你咁可憐...

屌，咪撚燈啦

L 子真係中

得勝歸來

NVDA 升到癲

算啦講下笑姐
上得船預左妹

TSLA又似蓄力爆上往時1796呢D高位出棍都會直插

原來係你

要開返個amd post對衝下

說好的TSLA STRONG HOLD 呢
唔怪得跌唔落

嘩屌唔怪得知TSLA又升番

音樂椅

岩岩細細注入左佢同fdx

USDT 先唔正路
首先你要信佢真係有美元Backup...
我寧願信美國政府

上個禮拜都叫你咪反手
你追CALL都算啦

我個倉 只係等埋aapl tsm
nvda tsla就表現出色㗎喇

明白我地呢度日日玩末日option咩感覺未
跌0.5%就融嫁啦

呢d都係低調d好

佢要既係刺激感, 唔係錢

sc左10600 驚閪

option點計，

連燈終於出左第2個股神

賺咁多入一張都ok既 不過佢既性格一定唔會姐

WDC
一棍直頭變廢紙

耐無上黎
請問徒6000在哪？最近有上水嗎？

縮量等爆

反而我個倉aapl最出色

我而家都信
尤其上資屌完條友乜都想來伸手問唔Google 一世冇可能喺股票市場賺到錢
條友竟然追住我每個回覆都負評
好心有心機做啲咁無聊嘅嘢不如俾啲心機學下嘢，增長下知識，在將知識化為金錢啦

前日仲係度

琴日仲有上

不要再說了

今日連E悲都2%

屌，身為船長竟然落put...

當日怪錯左佢 用心良苦

我在此動議換船長

1點神秘力量 上1800

P巴要刺激 唔係要錢 你唔明架啦

雞犬升天市(除左菲比斯)

個莊係咪詐騙

利申: 唔撚識

錢多又點？係戇鳩就係戇鳩嫁啦

火箭準備

1670

一晚賺我成個倉

你張野少人買咪咁

可能4點後就滅世神棍呢

假期上黎做乜？佢唔係跌先出黎嫁咩

495 高j左nvda

收到

跌十點個日就會上水，提你sc 10600

原來係咁,屌
諗住平d可以買多幾張

喺呢度有唔同睇法但冇觀點係應該俾人當神拜先啱

上咗熱門

果然係掌舵手呀

反向操作

同埋有時咁樣大升市 張PUT 都會自動縮D 同樣CALL係跌市都會縮D

咁多位唔該不推文

想擺到賭埋星期三？

今日唯獨係fb跌

吹鳩脹

elon是否雞姦你屎忽，點解要put佢

你想單日短炒既話，ITM好炒啲
例如現價1800，睇升就買1700C
睇跌就買1900P
同你孖展炒差唔多，一張就係100股既波波
末日otm係送錢比莊

話左AAPL最後上車機會

BTW OPTION 用IB睇啦有得即時睇佢BID ASK

Fb? 佢唔係買左好耐嫁啦咩

有咩on9唔on9有錢人用幾千萬整個純金馬桶唔通又話佢on9咩

末日time decay 呀
繼續唔好認真學呀，繼續輸死你

P巴唔put佢，tsla 點會升呢

當AAPL死既?

到底完場果陣會係tsla定係nvda升得多啲

cvac尾燈都見唔到

上星期5你果幾張係真係好好彩 下次睇清楚

人生太短 槓桿要更大

我見到啊我替佢覺等開心
只係有時啲野唔符合我自己個risk profile，我唔敢咁玩，所以我覺得佢贏得有道理。我都唔會太羨慕，因為我知個啲錢未輪到我賺

H 巴真係

然後回咗少少入返

同意就算俾我敢玩最多咪擺5000蚊贏得幾多啫

槓桿去到大無可大果陣
係咪直接賭白頭片督手指

Tsla 果日公佈完業績 有望入s&p
即刻高J 點知跌到13xx
係拆股先刺激返佢上升
真係睇唔透

唉屌,想止蝕

我都係 留少少等拆股算

amd 真係chok 到仆街 撚狗咁撚

其實晚晚都有送錢機會好似NVDA500 利申唔敢買

拎自己身體做槓桿

妖股

睇得透你發左

RTX

知錯了

係呀,屌,以為easy money

arkk穩贏

借勢派你一個月貨妹下姐
tesla成日都係妹一輪一大抽
之後又妹過

amzn 都橫盤左好耐, 幾時到佢

AAPL快啲比力追落後！！！

981 準備

係，但本身有啲人可以一出世就過百億身家
真係無得比

股票始終本多終勝
有人可以20萬血本無歸
心態好重要，實想賺到盡㗎啦
但真係個個股神咩

最緊要自己有賺到就得

今日開市前我同自己講要入十張八張TSLA CALL
一開市我即刻出手，IB同我講我唔夠錢
入兩張貴價算啦死窮撚

short side
+ >90%
- 幾百%

this is option

sq tesla熔斷個日唔會叫春先

sq150好貴
鐘意佢135果陣

永遠做唔到係相對地低既位置買貨

到光頭佬又想拆埋一份咪升

我們一世只能做傻散,認命

老夫由tesla熔到350再夾返上1800

窮人真係要學識賭博
唔槓桿唔賭錢成世都會追得上班兒子

你敢既你都得

升到$200 就覺得平

起碼炸上4000

tesla熔10% arkk先1%

Fb妹咗咁多日，幾時同我爆上去

儲500股nvda嘅錢

傻散

500股 大倉

Mrna食撚夠屎未

後悔445冇入多幾粒

唔撚明班大戶返工做咩

因為早就估到佢入到
Elon條友早成個星期已經係度提水
業績前已經爆升完
真price in ed

出手咁狼

買qqq不如Aapl 同 amzn

無咁多本 執得500鎂

2球

徒6000 哭喪區

屌你睇下佢幅圖 分時日週月k都斜上緊

唔入就on9

Ib唔洗
佢應該係真係唔夠錢比ib屌

你玩妖股都係差唔多姐

屌開市諗住佢直炒上去
開盤價464高追，點知跌返落去

新手一問，點解無啦啦追AAPL?

OSTK有冇人

唔震走班老散點入貨呀

年輕人點解唔把握$110 入nvax

真心喎一出世就有500股nvda嘅人只係佢父母為佢付出左番工呢個步驟啫

炒呢d news 係會有reflexivity
即係我哋成日講話已經price in 咗
上資大家見發生A event 就會升，
咁今次臨發生之前就已經一早好多人買咗
反而可能到A發生時，個個想買嘅已經有貨等升，
無哂 buying power ，即係大家見到佢冇升到
反而其他股票升咁就會有人賣貨去追其他股票
所以反而跌

所以買股票唔應該短炒追short term alpha...永遠都會有alpha decay
Retailer係應該長期投資
Don’t trade on news/chart
Speculate on the business
等盤生意創造value

龍頭唔追咁追啲咩

日日龍市數錢 唔洗上水

又衝

(戒期權)

你個倉都唔會得兩隻股啦for 自己炒不如老母幫你炒

QQQ 仲有9個半交易日
去唔去到12000

有 見佢破頂就加左倉

TDOC

認真，我有你嘅本，一早發咗達，起碼而家有成個B 美籠

去12000會點

9月變返牙徒嬴

佢同第2隻傢私妖股都日日升

唔知上到幾多

個倉照道理應該得一隻

會見得返L巴

失去L子錦囊既凡人該如何自處

Thanks ching詳細解答

今日升撚到

儲500股 NVDA難啲定儲首期買層樓仲要供完難啲

S&P6000

有聲

我隻AYX 咁樣閪撚左
170買左100股都輸到臭閪仔咁

到時到牙徒用心良苦

上星期入咗460 call

出黎約食飯交流下

美股真係9買 業績 財表都唔駛睇

NVDA有得一股股咁入
樓冇得一呎呎咁買

因為我本貴

唔好燈
我心血少

咁都破唔到1800

講起兒子有個Frd 18歲開始賭波馬澳門港股美股到依家25歲，豬左百幾萬，全部豬完老母即時比返佢。依家出黎做野，個個月出糧老母出多份比佢鼓勵佢升職加人工咁話，

有，有人幫你俾左先，你分30年還，每個月還一呎

1M USD.........有1M我過英國買左兩層樓退休啦

佢老母遲早害死個仔, 賭呢家野真係無上限

養唔養埋狗 識自己去廁所

我有P巴個本都上千幾萬

仲收唔收契仔

我選擇左平option，拎一半賺既買遠啲

brk.b -1.9%

摸左幾次頂入
屌 說好的今日高位明日低位 都伏伏地

1500 落車朋友你們好嗎?

究竟p巴個底有幾深

年輕人有冇反思過點解自己唔練好D投胎技巧?

應該調返轉諗有佢咁嘅條件，
根本唔會好似我依家咁學得識買股票

掉轉我其他入得少/遲呢

古有L巴幻二
今有徒巴陸遷

各位大佬點睇oxy成本19豬緊4500usd....佢係咪今年都升唔返

aapl 遲下追上

嫌錢多不如俾啲我，當輸一半俾我咪算

散紙姐 個仔開心就得

未戒到

潮退時見真章

洗哂又點，20萬好多咩?

有貨

我身家20億會驚個仔洗哂廿萬？

買左d菲比斯

其實你地講緊係同一個人黎?

即係兩個人？

懷疑唔係

（靜靜地）有無人玩SHLL

79蚊tsm想放左佢入intc
各位點睇？

3月熔斷買put贏錢個個a字頭
dbs唔借16k俾佢

雀仔巴你講緊果個係邊個
好懷念緊係咪大家有誤會

A巴同冬巴兩個人

依家有上水果個好似純粹賭仔黎

Ohhh sor我前排冇追Po

老母比廿萬個仔炒股
有錢人咪咁教仔 咪便親身體驗下 又可以睇下個仔嘅心態
窮人廿蚊都唔捨得買六合彩

應該係2個唔同，1000幾係輸突想借錢炒SPAC返身果個

巴打好大仇口
次次都咬實唔放

冬巴係咪fb call果個
佢賭post好出名

窮撚仲會次次賭輸錢都唔停手

佢賭嬴好多次架啦

賭贏好多次
咁佢仲叫唔叫賭

咪傻，一定後悔

開市睇過下，唔知佢做咩

道指大升=唔識陏
道指小升=小趺
道指小趺=大趺
石油大升=小升
石油小升=小趺
石油小趺=大趺
道指石油大趺=落地獄

首先要發覺自已無炒股天份
點做都跑唔贏qqq, 點解唔買arkm

佢之後點？

讀個學位都唔止20萬啦，仲要花時間

今年跑嬴QQQ wo

好

見而家幾多認真巴打，比個名你哋自己study吓
BIGC

monster

阿婆股返去磨蝕期 磨完就上架啦

最後出現果時 借左15K連自己個本好似2X K 買中左隻爆升股 跟住又失左蹤

why not SHOP?

500股nvda即係幾多錢

依家高j SE搏聽日財報會否不智

我都係aapl幫我賺左10%倉，我好感恩，決定下次要報效公司

巴打有冇反思過你篤計數機仲快

清好明顯有睇住oxy!完全講中曬
死啦我都唔知斬唔斬好，啲錢我唔等用，但如果佢破產我就仆街了

不了 上黎問快D

MOSCOW, Aug 17 (Reuters) - The Moscow Exchange will launch trading of the 19 most liquid shares from the U.S. S&P 500 index on Aug. 24, the bourse said on Monday. The exchange had earlier planned to offer trading in U.S. blue chips from Aug. 17, in a breakthrough for a long-awaited project which was slowed by Western sanctions. [nL8N2DT4KR]

The exchange will offer shares in Microsoft Corp <MSFT.O>, Inc <AMZN.O>, NVIDIA Corp <NVDA.O>, McDonald's Corp <MCD.N>, Facebook Inc <FB.O>, Twitter Inc <TWTR.N>, Alphabet Inc <GOOGL.O>, Exxon Mobil Corp <XOM.N>, Boeing Co <BA.N>, Intel Corp <INTC.O>, AT&T Inc <T.N>, Pfizer Inc <PFE.N>, Visa Inc <V.N>, Netflix Inc <NFLX.O>, Micron Technology Inc <MU.O>, Activision Blizzard Inc <ATVI.O>, Walt Disney Co <DIS.N>, Advance Micro Devices Inc <AMD.O> and Mastercard Inc <MA.N>.

The Moscow Exchange will also start trading Apple Inc shares <AAPL.O> on Sept. 7. Russia's largest bourse has said it will add more names from the S&P 500 later this year, planning to trade the stocks in Russian roubles.

真·熊軍加入戰場

沽tsm買981 好過買intel

Why not both?
SHOP 個CEO 都有係Twitter 大讚BIGC
SHOP好似都有股份，呢點我唔肯定，仲係做緊research

我自己儲嘅40萬本
一樣都係以唔蝕為原則
結果前幾日因為呢個原則打消咗all in TSLA 1800c嘅念頭
本身聽日可以去睇樓

菲比斯同波音
入邊隻好

一年時間有咁多升幅已經好好啦

aapl收皮

liquidity

想入INTC最好睇佢下季GPU表現點樣先再決定

直接喺牛牛㩒交易，入股數就得啦

呢個先係投名狀

唔好玩啦 到你下次真係入 就會玩鳩你倒插幾%

堆call開市就對斬左

邊個同佢代工
定又用10nm打人5nm

市場見頂信號
V仔200

追落後姐

頂 玩option真係冇覺好瞓
連leaps一晚都幾萬上落

有邊個有能力幫佢代工 你知我知對面個單眼佬都知

屌 tdoc回都唔回下

仲有無人atm緊

無中INTC神棍就日日ATH

atm 到均價1730

佢睇option都真係有料架 係賭性太重
跟過機21年SPCE call 300%return

柯達係咪已經無人講跌穿8蚊了

我睇過佢個網，直頭係當shop做假想敵
正常呢d一係比龍頭玩殘一係收購咁我簡單啲入龍頭咪仲好

唔多咪留 聽日插水就加

中芯國際，28nm完勝5nm

我真係唔敢幾皮落option 我option biggest win應該係dal 同 oxy leaps各兩張加埋先賺得600鎂

今日係咪廢老契爺有既股都要跌

有新機又嬴

有無人有睇TRMB CGNX

入左

見到隔離post都有人50萬HKD炒上100萬USD，三年
why I can't?

記得上個禮拜有個巴打話用左層樓既錢入左OXY 0821 15C
唔知點算

我都係拋磚引玉下，同埋我自己都係研究緊
BIGC我係冇貨係手嘅
SHOP我有貨

Fb終於轉燈

但佢哋炒tsla炒得好爽喎

坐定定先賺最多

插個陣您就知

果時1794 插落黎13XX 幾多苦主

唔係聽日收完市先財報?

牛牛美股唔收手續費？

所以我都係冇買，本身早兩日set左價入兩股儲 但唔到就算，隨緣

股海無涯無POST入面睇到
你搵下

282賺好正㗎 一跌 走都走唔切

果D 真係好癲要好準先得 咁多次買大細 錯一次半次都死

老夫個2.3個月前大手買AMD 俾人笑唔買INTC

契媽K 破頂

其實我係懶，隻野ipo果日睇過下佢website

間公司可以咁樣數對家但係其實睇落都係啲好general既野，我懶人就直接入shop算，先手+resource優勢我唔覺可以咁易贏

果日有冇news?

7月13全世界跌到pk 唔係好記得

淨係計Tsla嘅話 賭本唔大我覺得冇問題 最多咪長坐

但其實我set呢個價個時係有心理準備佢隨時落1000蚊而我會坐

fsly重上100蚊是夢嗎

不要再說了 仲有心理陰影
瞓醒覺冇咗200k

Sq架火箭

不要說下去

Nvidia data-center sales expected to surpass gaming for first time

From 牛牛

又提水咁

SQ monster

準備爆多轉 唔得就收工
聽日見

the word expected sounds dangerous

之前全倉fsly 97蚊買
跌到7X忍痛斬淨10%

真 蓄力爆邊 爆上我覺得聽日會裂口高開但成交好似唔多夠咁今

不嬲講data center 先係主力

長時間叫實力

谷咗咁多日，爆返日都正常

其實驚唔驚又好似7月咁單日板塊Rotate今日升既聽日跌番落航空股到

輪住炒

反而覺得21號前會跌翻落去 玩埋呢幾日

就黎跟到TESLA

facebook果下大成交咩事

唔死就有得拎返啲錢

會唔會過夜 SQ

依幾日係升得急左啲

我都放晒啲call

JP Morgan set SQ target $176

SQ 升乜？

數錢數到手軟 如果fsly隻臭雞返埋家鄉就好

老母比人針

多數愈大希望就...

TSLA要回回了好似爆左野向下

快撚啲上170

咁我放埋堆call就真係全倉正股+ cash

認錯好重要

聽日唔會繼續升咩

班仆街前幾日入足貨

長渣又唔驚既 nvda
（我覺得）

發達有好多種方法嘅
一樣有啲人覺得唔洗發達 搵份高少少人工嘅工生活得舒服少少都夠
人各有志啦
有樣野認同吉田嘅 錢緊要過時間

Sq有咩事？

等兩點

Take profit姐

想問下各位巴打，val 個情況如果退市會點？downgrade 做pink?

Incase 目前有貨既係咪就直接收皮無得買賣？

無貨，但見到咁想了解下

星期5比佢壓到我講粗口，仆街，低成交大跌，我屌佢想洗走我

呢兩日先入我覺得係摸頂
我寧願take profit先

加左倉

橫行當回啦

嘩 好耐無追post先知原來你地口中dbs 16k H巴係3月果位ac hose 巴打，股市真係害人筆錢

兩點衝多轉

Cvac係咪想上

好股無頂

我諗好多人上禮拜都覺tsla1650係頂

係 走咗再入

人地可以用錢買你時間
但自己用錢買唔返

+1

你入正股定點？

等左好耐

我係覺得想長期持有嘅話er後會再有機會入
但我個啲今日先買嘅475貨，我唔會去博

升緊有冇得平手走

正股

SQ又有新嘢

難d 無左抖音呢個大客
上到85蚊我賣撚埋佢

小額貸款？

好似上禮拜有人提過

係呀，我都唔知佢搞乜，但今日premarket 都仲有trade，開市就停，睇返好似搞破產

Ostk

miss咗tsla
想試cvac

目標一致

Select users are eligible to apply for loans in a range of $20 to $200, with a payback period of four weeks. The service will cost loan recipients a flat fee of 5%. Those that are unable to pay back the loan within the allotted time will be given a one-week grace period, after which it will begin accruing non-compounding interest at a rate of 1.25% per week.

1個月 5%息都幾貴

CVAC

30% 屌打TESLA啦

好彩入返sq meli先叫唔洗蝕咁多

aapl jm9
回調到440？

彈緊上去啦

455鑽石能量底
跌唔穿的

薪金貸

上下識唔識分？

nflx爛肉

外國係咪冇得㩒PayMe

aapl轉燈未

轉左

佢地d人咁大洗, 應該已經好多套現方法

點解有d股買完唔會即刻交易？

好想大手掃sq

我其實唔係好明邊度有咁多錢要洗

Go!

首先你知唔知點樣交易

aapl 特價時段結束

venmo/cashapp

係咁分期都死啦分分鐘每月一出糧就還卡數分期

要忍下手，再掃既話佢就佔我全倉1/3

新手想問
買美股 係咪要親身飛過去交易？ 有無得郵寄？

理財不善, 息com息好快

特
斯
拉

TSLA 1800

痴線 一棍上1799咩事

你有1億會唔會擔心冇地方洗錢 人地享受生活唔同價錢有唔同方式架啦

1800

Shame. 我自己就真係未試過買野買到還唔起

少年是咪想買tvix?

成晚都妹下妹下

CVAC
有無同好?

姐係點？恕小弟無知

1700苦主準備進化成1800苦主

爆唔上咁

巴廢都話唔好expect信用卡呢類小額借錢業係cashcow，冇人比得起咁貴息

好似掂唔到1800喎

因為好多巴打話頂

爆唔爆到呢
利申 已走 食花生

又回了

要搵個黑人跑去交易所交收

要去美國領事館 你唔見而家排緊長龍咩

就算掂唔到1800盤後應該點都1800啦

高位SC左兩條做保護

唔識唔玩
tsla好似適合啲 買tsla會唔會見到elon musk 本人

想入 但又唔升又唔跌

唔怪之得電視直播....

咁刺激 買少少Tsla Put玩下先

心水清

掃晒街邊D貨一定得

過左 酒呀

靜啦 屌你

唔明你問咩 你買咗咪就係交易咗

見證歷史

你講多幾句就2000

Tsla 真係cls

買100股可以同elon 食飯

唔使等盤後，直頭已經1805

繼續糕糕糕定倒跌？

Tsla仲有得squeeze

好撚癲 真心驚

最多送架車比你

我又要後思點解冇call tsla

屌準備啲cash返嚟又溝高啲tesla

5分 36萬次交易 跌半個鐘又升返

似無力啵

睇完個BIGC網，先知shopify都幾廢 (如果個比較係真)

我都覺

買幾多股可以食埋elon？

另外個邊aapl做緊乜9

d cloud股又翻曬嚟

今日係科技世界

嘩 一棍插10蚊

個股咁勁但指數靜到

真心驚

想試但係有d驚

高追唔驚

好彩見頂1805唔實即走OPTION唔係GG

劇本，早知放晒aapl 入tsla

fb 而家歸類為廢老股

首先你要變性 之後整容整到Amber Heard 咁

啲錢去咗炒NVDA

邊度唔friendly? 其實光時你睇佢D訪問都好臨時搞出黎 冇長遠計畫
一開始摸唔熟D野都唔奇
利申: 公司都係用shopify 純粹想知有咩問題

不斷破頂 賺到笑

你幢樓升咗但你要錢，你會唔會賣樓？
唔識按樓嘅咩？

Take profit = cut走未來所有可能性
即係你咳走咗未來輸嘅可能性，亦都cut走咗去未來冇頂咁係咁上嘅可能性

我建議係，good equity 升緊又去升，唔會
要錢就draw 錢扣margin
原理同你按鈕係一樣

1790走左
咁多位巴打我落船先了

Tdoc唔識停

幾多上翻船

佢係call....

拆左再上？

可能你岩既

但我條命無乜投機運

Call put唔食就倒跌硬

驚燈埋你呀小西兄

我又諗起今朝我話TSLA會千8 笑鳩我既人

未諗好 但分分鐘呢兩日炒到上2000

我收番 似有力

想末日call Tsla

CALL 唔take profit?好難玩喎

希望聽日納指隊多日, 唔好咁快rotate住

77%倉 收工訓教

（戒期權）

如果呢轉跌翻落嚟 唔知死幾人

又黎

早知我買半場拜仁炒巴塞4:1
早知早知

你有道理

Rules都唔守 唔洗玩落去啦

你咁好咩

以為佢正股，無嘢啦

不過我buy你個套喎

比起清倉 我比較prefer落put hedge

宜個仆街爆完一兩日就會陰跌兩星期

共勉之，我訓先
聽日返工對沖

規矩是為了被打破而存在的
今日開市call左TSLA依家數緊錢了

有無發達命 自己知自己事啦

穩陣啲 資本增值咪算

我出名燈神 tsla實穩守1800

你都發左啦

升升升tsla

我打算係拆完先再入, 不過睇下到時點啦
可能已經升得太勁上唔返船

屌我係咪好廢走哂 驚

Tsla穩1800

搵到喇，sorry囉

好似好大爭持

我從兩個平台買TSLA
走咗啲，因為個平台無得係盤前盤後出貨

今晚企得穩1800都要還神

靜啦 一陣又跌返

企得穩會諗小注過夜

邊個平台有得玩盤前後？thx

IB 咩都有

實跌番穿啦 唔穿我jj插林鄭

IB有？？！！我用緊IB搵唔到…可唔可以教下我

IB落 order要 Outside RTH就買/賣到盤前後

簡單啲維園裸跑算啦

你買果個位碌落少少有得比你選交易時段外交易

有無巴打買咗PRTS

我都buy 小西巴你嗰套
因為我都係一樣咁玩buy and hold，不過我會SP SC賺cash flow
兩樣做法我都係唔駛點用時間mon 住個市

乜黎

好的唔該巴打！

se 好似跑輸晒sq咁

邊有得咁比

好快出 earning

1805走曬 快撚啲跌

牛扒好似賣得貴過香蕉咁

升到你後悔

雖然我都有諗住跌嗰陣溝多一股

大家都有個s 將就下啦

唔識跌咁

aapl

你屙個屎出黎再講

點解我啲super qqq輸咁多

跌啦跌啦屌你老未

穿啦穿啦

碌落山了

已入cvac做烈士

咁撚勇

how much入

74

聽日盤前分分鐘1850

碌翻落山？

玩美股求其買一隻都跑贏大市

真係睇你買乜

Cls Tesla升到咁樣以後一有閒錢就轟落去算

契媽

望聽日算

收都可能有痴線

而家後悔1805放。。。

1760

衷心希望升多啲

揸咗契媽同TSLA個幾月

出頭天

入返未遲

1790
不過落錯車呢D野冇得講

睇緊了

cvac 食之無味 棄之可惜

我1800放咗啲
因為果個平台無得做盤前盤後買賣

每個人買Tesla都經歷過一買跌十幾蚊即刻Panic Sell> 即日Take Profit> 放過夜> 放過星期六日夜> 正股驚西In Papa Musk We Trust嘅轉變

要有信心，而家我話知佢跌到1500都唔放架啦 長擺
只要唔手多一定贏

CLS TSLA唔識停，落左上唔返原來係咁解
好佩服忍手唔放既人

巴打cash in左就再睇下一個浪啦

想死 賺少咗

唔好日日望住就得，一係早啲瞓一係落街跑步
利申做唔到

*Walter Bloomberg
@DeItaOne
·
55s
APPLE UPS TIME TO BUY WARRANTIES FROM 60 DAYS TO ONE YEAR

正wor

Tsla早落車苦主區

APPLECARE SUBSCRIPTIONS

而家1810 Range妹緊你可以上返車的

大成交就高換手率嫁啦

好彩之前放晒aapl都無放晒啲tesla啫

tsla望住佢一星期升500
一直無上車揮手

愈睇愈想斬撚左work佢 成個倉得佢紅色

點解唔上車砸住曬?

1805走撚曬 等佢回先再上車

DIU TSLA真係好撚癲

夜晚有神秘力量

咁樣大成交大陽燭破頂我驚聽日頭也不回裂口高開

見到tsla咁撚癲，唔買又後悔，早走又後悔，買得少又後悔
利申4股，雖然tsla已經佔九成倉但其實個倉本身都唔大，仲有唔少本金

頭先本身set左1760 但又唔想做高追苦主就取消左，點知柒左
真係唔識玩

利申其實我新手，心理質素有待調整

1600放左一半

你當莊家流架 仲有拆前

買qqq食花生中

上轉1780入手
輸到1500走
今次1300望住都唔敢入

182x

由頭到尾食足10%升幅個種感覺好奇妙

今次教訓
買美國大企業strong hold永遠冇死，如果美國大企業都仆街，就即係美國仆街，咁咩都唔使講

1824
有無咁癲

X2 因為完全無諗過放

就黎1830了

AAPL都係啦

你po完已經1830

我驚佢係下一間安然

唉

要追貨唔係而家追，係聽見到裂口高開大成交再追，起碼清楚個動力夠吾夠

1828了，盤黎$1850，聽日盤前$1910。

佢癡Q咗線

仲升緊

個泡沫吹到好大
好多人接火棒

唉搞咁撚多trade發掘潛力股 先升咁少少
搞咁撚多野早知買Tesla 扑暈自己

夠膽四點前1850

唔敢入
寧願搵少啲

睇嚟真係要升到$2000
4:20

買多幾間
聽日可能唔係入tsla係入nvda

諗起風見車人： 今天的我沒有極限

唔好追啦 無信念嘅人注定只會永遠望住人贏錢
聽日開盤已經2000 之後又問仲追唔追

Nvda己入

手持tsla都覺得痴撚線

係咪諗住升到4點

一日升兩舊屌你老母
係咪迫我高j上車搭沉船

有早知冇乞衣 我早知就08年按咗層樓買bitcoin

三點九都應該得了，都無剎車。

1850收都有可能喎

可能上到1860你睇

Put Tesla嗰啲又一車車去跳樓

聽日盤前1900+

Same 唉 自己冇眼光 又拎唔實

有冇人敢依家追

Set 1820 盤前後都走算

聽日1900 就會覺得今日低位

11號放哂D put執返身彩

補一股試下 即刻沉撚左 聽晚1700見

回10蚊姐CALL應該傷D

跌返落1760

搵我？

Feel到聽日就開190x

得4 手， 頭先又買買賣賣咗好多轉，輸嘅都係頭先賺咗嘅錢高j 咗，有咩事ifc 見

信自己，買！

LM等1850+收市

屌你tsla無阻力位架咩

1835

1800以下收市

freefall咪仲唔敢買

SC左TSLA$2200
係唔係今個星期會到
係就發達

TLSA

三點半了 今日毒撚股AAPL肯俾啲力未

咪燈啦今日會1780 收市狂跌

陣間拆股都500

TSLA快走

點買

佢老味終於回升撚到驚DKLM

又跌喇跌喇

大家可以put 我一買即刻開始跳緊水

唔回點v

收千8 UP都有機裂口高開

要沽空Tesla
聽日開1650左右

一鼓作氣 1900！

頂你

道勢似聽日一開$19xx啦。

高j 咗

走唔走好, 近期應該無哂上升空間了

nvda係咪差唔多了

就算知聽日回都唔想貪少少，怕上唔返車，回就再溝，長期持有

我諗緊小唔小注好

信念就係等上1900

多謝巴打話佢會回
記得你出名燈的

連登有邊個唔登

收市冇1850唔收貨

快走

dllm tsla 係咪痴尻線 好日唔上 依家爆上

好撚癲似仲有得再上

等緊

咪升左幾日囉

巴打訓左幾耐

又

日日推post咁快,新手指數都爆升1000%

高j左一股

呢幾日會唔會輪到aapl爆上

岩岩跌一跌又震走幾多人

唔係呀, 前排渣住就狂趺...無信念放尻左

唔會

俾啲信心

又一日200蚊

似層相識

數錢

Tesla孩子，你盡情地飛吧，唔好望返轉頭啦！

開市前訓撚左, 唔係實會用profit入多幾張otm call

今晚隻隻都高收

tsla 過唔過夜好

過

聽日特大災難

SQ仲有得上
今日幫我賺左個lunch

屌唔好啦

Intel

痴撚線夜都唔敢過太癲估到千8但估唔到1840咁癲

仲會追嗎

聽日2000！

我都諗緊

唔敢割禾青了

定啲啦 放過夜啦

TSLA call大倉位係1800 就到期
真係咁堅打爆個莊?
呢幾日 keep 係1800 樓下合理d?

會唔會最後10分鐘暴插

決定擺張1910call過夜

49.33入咗妹咗唔知幾耐 應該要9月先可能會升返

暴升

不了岩岩賺夠錢閞離岸唔博了

而家過夜
啲錢第時可以包返elon musk過夜

驚佢聽日跌突多D

唔太似，似散戶自由行橫行格?

講乜野

cvac

會tsla 收市一路直插

40分鐘夠上啦

你慢慢 阿婆股有排妹

1球?

當年968個幕我仲記得

Cvac

真係直插

1.5M?

賺咗幾多

收市企得穩1750都偷笑

Tesla唔識停嘅

Citi應該$1.5M HKD+$20萬USD。

1600入tsla既話點部署好？過唔過夜？

83入80走咗

今晚tsla襟左好多錢

Nvda財報大家預期點？ 諗緊財報前放唔放左佢

1840 都驚過

我決定瞓覺唔睇

幾多

有冇信心2000先

暴跌

冇

最好既部署係寫低broker既帳號密碼落張紙放入銀行保險箱，再扑鳩暈自己，昏迷幾年醒返先check返個價位

咁平？
唔係最少要Premium咩？

可能已經番番去千六了

今日袁爸爸（袁征）升咗8%都無人講

禁到我均價過左1800

決定1939放手

個倉
AAPL負十蚊，TSM賺四十蚊，TSLA賺七千

拆咗幾次股之後既千六?

一陣過去睇下先。
依家慣左四五點訓怕遲下WFH完左要返返工唔慣。

銀行離岸
券商離岸

比佢洗到我頭暈，唔同佢玩

Tesla呢個賭場又準備套散戶

真心係賭場，無signal(定係我唔識睇)都可以突然升CLS

好多中資炒呢隻股 大把支麻人大手大手入 到咁上下就跌返幾百

187 入咗少少

好似上個月1750完又飛返落嚟妹一個月咁？

諗緊放保險箱D美金點搞好，揸Cash好似實在D。

AH而家開始左

調返落1819

酒呀

Tsla人踏人呀

Tesla個signal 係大升就賣
磨就炒格仔玩2星期再坐定定

我要反省下點解上星期唔買1800 call

其實你今日先買都夠

尼巴

契媽W尋晚賣左1742
賣得咁少，P巴認真起上嚟都食得晒

更正，係星期五晚

返工係對沖呀

小西巴打

buy the rumor sell the fact

tsla又升了

今日係菲比斯最黑暗嘅一日

可能落返50先

年輕人為何 下刪3000字

巴打下次試下12點恰到3點先起身睇市

利申: 呢排都係咁 成日睇睇下市會瞓著 一醒啱啱好收市

上禮拜斬哂 廢到呢
想斬埋fsly

tsla玩day trade

想再買但唔想all in tesla了
一於NVDA

RXT 盤後黎料

廢老鳩買銀行股下場

訓醒1835

其實廢佬係第二季度清哂銀行股，可能係最高位走左

一隻可以吸入式用瑞德西韋藥既股
成效高過口服 幾倍黎醫武肺
市值點止得2億

on9 1845 妖股

我想做空菲比斯有無得諗

TSLA今晚2000

到頂啦 遲早玩壞

Tesla monster

on9 估唔到拆股就升撚到咁，又唔係第一日知，係咪short squeze 咋

拆股後日日崩盤

都真係升到有d驚

屌 係囉想入

搞乜升咁多 早知買左睇都唔睇個市就算

算啦，上次上到1794 唔睇訓左，之後訓醒倒蝕

而家要開始戒睇市
等佢擺幾年自然漲十倍

侵侵又出文話納指破頂

aapl 今晚再升

想入tsla 我勸都係等回，無謂咁高入做接火棒 一個唔好彩真係有撚排坐

arkk monster

aapl橫左咁多日 今晚到佢爆

1400果陣，有巴打叫入反而比連登仔笑

仲未訓得著咁又天光了。

就係我比連登恥笑

連登仔中意買貴貨都阻唔到佢地 醒既1400一早入定貨，應該分批走緊貨

琴晚Short Put左75 TSM,咁就10美元

都一餐M記加大